[7點]MMA對太極有冇人睇?

事源大陸有個MMA佬(冬哥)開左個節目打假，有集係佢話有個雷公太極教人單手破裸絞，結果罵戰之後雙方約左今日7點打過，我諗應該係大陸咁耐而來第一次MMA對太極武師既直播

10秒完場

呢條片，夠講十年